Il O
y O
a O
bien O
longtemps O
dans O
une O
petite O
ville O
du O
bord O
de O
mer O
appellée O
Alto B-PER
Mare I-PER
vivait O
un O
vieux O
couple O
qui O
était O
seul O
sans O
enfant O
Un O
jour O
ils O
trouvirent O
2 O
enfants O
un O
garçon O
et O
une O
fille O
Ce O
vieux O
couple O
aimait O
au O
plus O
profond O
leurs O
enfants O
et O
nauraient O
jamais O
souhaités O
les O
perdre O
Malheureusement O
un O
sombre O
nuage O
sinstalla O
sur O
Alto B-PER
Mare I-PER
pour O
des O
raisons O
inconnues O
La O
mère O
de O
ces O
deux O
enfants O
se O
promennaient O
avec O
eux O
en O
ville O
en O
direction O
de O
leur O
domicile O
quand O
soudain O
un O
éclair O
maléfique O
frappa O
la O
mère O
qui O
mourrut O
sur O
le O
coup O
Les O
deux O
enfants O
se O
mirent O
à O
pleurer O
leur O
mère O
et O
comme O
la O
légende O
le O
dit O
ça O
sest O
vu O
dans O
Pokémon B-POK
1 O
ou O
le O
retour O
de O
Mewtwo B-LOC
Les O
larmes O
venues O
du O
coeur O
ont O
des O
pouvoirs O
extraordinaires O
Juste O
après O
leur O
mort O
un O
second O
éclair O
frappa O
les O
deux O
enfants O
et O
furent O
eux O
aussi O
tués O
sur O
le O
coup O
Mais O
leur O
tristesse O
et O
leur O
larmes O
se O
mirent O
à O
former O
une O
sphère B-MISC
bleue I-MISC
la O
Larme B-MISC
venue O
du O
coeur O
Cette O
sphère O
aux O
pouvoirs O
magiques O
ressussita O
les O
deux O
enfants O
en O
Pokémon B-POK
Latias B-POK
et O
Latios B-POK

Dans O
la O
région B-LOC
dOrudan B-LOC
alors O
que O
Hooh B-POK
survole O
la O
vallée O
une O
grande O
bataille O
se O
prépare O
Lucario B-POK
qui O
sautant O
de O
rocher O
en O
rocher O
a O
pu O
apercevoir O
deux O
armées O
de O
Pokémon B-POK
une O
rouge O
et O
une O
verte O
se O
faisant O
face O
et O
chargeant O
lune O
et O
lautre O
pose O
sa O
main O
sur O
un O
cristal O
et O
prévient O
son O
maître O
Aaron B-POK
de O
limminence O
du O
combat O
Celuici B-POK
saute O
sur O
un O
Roucarnage B-POK
et O
prend O
la O
direction O
de O
la O
vallée O
Lorsquil O
atteind O
lendroit O
ou O
Lucario B-POK
lattend O
il O
informe O
le O
Pokémon B-POK
légendaire O
que O
lui O
Aaron B-POK
doit O
se O
rendre O
auprès O
de O
lArbre O
du O
Commencement O
du O
Monde O
pour O
sauver O
la O
planète O
des O
ravages O
de O
la O
guerre O
En O
Pokémon B-POK
loyal O
Lucario B-POK
demande O
à O
laccompagner O
mais O
Aaron B-POK
brandit O
son O
sceptre O
et O
Lucario B-POK
se O
transformant O
en O
une O
vague O
dénergie O
se O
fait O
aspirer O
dans O
le O
cristal O
du O
sceptre O
et O
regarde O
séloigner O
son O
maître O
alors O
que O
les O
deux O
armées O
entament O
la O
bataille O
au O
coeur O
de O
la O
vallée O

Dans O
le O
Royaume B-LOC
des I-LOC
Diamants I-LOC
souterrain I-LOC
où O
de O
nombreux O
Strassie B-POK
vivent O
le O
Pokémon B-POK
fabuleux O
Diancie B-POK
en O
est O
le O
chef O
Le O
Cœur B-MISC
de O
Diamant I-MISC
qui O
assure O
la O
pérennité O
du O
royaume O
séteint O
peu O
à O
peu O
et O
Diancie B-POK
nest O
pas O
encore O
suffisamment O
forte O
pour O
en O
créer O
un O
nouveau O
Alors O
quelle O
recherche O
laide O
du O
Pokémon B-POK
légendaire O
Xerneas B-MISC
Diancie B-POK
rencontre O
un O
groupe O
de O
voleurs O
voulant O
sapproprier O
sa O
capacité O
à O
créer O
des O
diamants O
et O
qui O
par O
la O
même O
occasion O
réveillent O
le O
Pokémon B-POK
légendaire O
Yveltal B-LOC
et O
le O
tirent O
de O
son O
cocon O
Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
vontils O
parvenir O
à O
aider O
Diancie B-POK
à O
découvrir O
son O
vrai O
pouvoir O
arrêter O
la O
rage O
destructive O
dYveltal B-POK
et O
sauver O
le O
Royaume B-LOC
des I-LOC
Diamants I-LOC

Cet O
épisode O
résumé O
les O
aventures O
de O
Sacha B-PER
depuis O
le O
début O
de O
laventure O
Diamant O
et O
Perle B-MISC

Koko B-PER
grandit O
dans O
la O
jungle O
avec O
un O
Zarude B-POK
solitaire O
En O
rencontrant O
Sacha B-PER
et O
Pikachu B-POK
il O
découvre O
le O
monde O
des O
humains O
et O
apprend O
que O
son O
environnement O
est O
menacé O

Sacha B-PER
et O
Pikachu B-POK
font O
ce O
quils O
aiment O
voyager O
dans O
différents O
endroits O
Mais O
quand O
la O
mère O
de O
Sacha B-PER
lui O
demande O
la O
retrouver O
dans O
un O
Centre B-LOC
Pokémon I-LOC
voisin O
il O
part O
tout O
de O
suite O
son O
père O
sera O
là O
aussi O
En O
chemin O
Sacha B-PER
se O
lie O
damitié O
avec O
un O
garçon O
nommé O
Sunny B-PER
qui O
finit O
par O
le O
conduire O
dans O
un O
endroit O
où O
les O
Baies B-MISC
abondent O
près O
dune O
maison O
Là O
Sacha B-PER
rencontre O
un O
homme O
et O
une O
femme O
qui O
lui O
révèlent O
que O
Sunny B-PER
est O
leur O
fils O
décédé O
il O
y O
a O
un O
an O
Sacha B-PER
leur O
donne O
la O
casquette O 
de O
Sunny B-PER
puis O
aide O
Sunny B-PER
à O
caresser O
Pikachu B-POK
avant O
quils O
ne O
se O
séparent O
Au O
Centre B-LOC
Pokémon I-LOC
le O
père O
de O
Sacha B-PER
est O
déjà O
parti O
mais O
il O
a O
laissé O
un O
cadeau O
à O
Sacha B-PER
une O
nouvelle O
casquette O

Pikachu B-POK
ne O
se O
sent O
pas O
bien O
Sacha B-PER
va O
chez O
le O
professeur B-PER
Seko I-PER
Il O
laide O
à O
remettre O
Pikachu B-POK
sur O
pied O
La O
team B-ORG
Rocket I-ORG
vient O
et O
Sacha B-PER
laffronte O
Une O
jeune O
fille O
de O
10 O
ans O
Flora B-PER
a O
vu O
cela O
Elle O
va O
avoir O
son O
premier O
Pokémon B-POK
elle O
décide O
de O
prendre O
un O
Poussifeu B-POK
Elle O
décide O
daccompagner O
Sacha B-PER

Flora B-PER
essaye O
de O
capturer O
un O
Azumarill B-POK
mais O
sans O
succès O
Mais O
la O
Team B-ORG
Magma I-ORG
les O
attaque O
Nos O
amis O
vont O
dans O
le O
conduit O
Sacha B-PER
essaye O
de O
trouver O
une O
sortie O
mais O
nen O
trouve O
pas O
cest O
Pikachu B-POK
qui O
la O
trouve O
Grâce O
à O
un O
chercheur O
pokemon B-POK
nos O
amis O
reprennent O
leur O
route O
pour O
Clémentiville B-LOC
ou O
Sacha B-PER
veut O
gagner O
son O
premier O
badge O
à O
Hoenn B-LOC

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
quittent O
Lavandia B-MISC
mais O
Sacha B-PER
veut O
se O
rendre O
à O
lArène O
Pokémon O
de O
Vermilava B-LOC
tandis O
que O
Flora B-PER
souhaite O
participer O
à O
un O
Concours B-MISC
Pokémon I-MISC
à O
Autequia B-LOC

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
font O
la O
connaissance O
dun O
nouveau O
Pokémon B-POK
qui O
semble O
avoir O
été O
blessé O
Ils O
le O
conduisent O
dans O
un O
centre O
daromathérapie O

Sacha B-PER
Flora B-PER
Max B-PER
et O
Pierre B-PER
font O
la O
connaissance O
dun O
Draby B-POK
qui O
ne O
rêve O
que O
dune O
chose O
apprendre O
à O
voler O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
se O
retrouvent O
dans O
un O
étrange O
royaume O
où O
tout O
le O
monde O
semble O
être O
à O
la O
recherche O
dun O
Togepi B-POK

Avec O
laide O
de O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
le O
colonel O
Hansen B-PER
met O
tout O
en O
oeuvre O
pour O
semparer O
de O
Togepi B-POK
et O
ainsi O
devenir O
le O
souverain O
du O
Royaume B-LOC
du I-LOC
Mirage I-LOC

Toujours O
en O
route O
pour O
Autequia B-LOC
Sacha B-PER
Flora B-PER
Max B-PER
et O
Pierre B-PER
tombent O
à O
court O
deau O
en O
pleine O
traversée O
du O
désert O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
font O
la O
connaissance O
dun O
nouveau O
Pokémon B-POK
qui O
semble O
avoir O
été O
blessé O
Ils O
le O
conduisent O
dans O
un O
centre O
daromathérapie O

La O
petite O
troupe O
croise O
le O
chemin O
de O
Nicolas B-PER
un O
vieil O
ami O
qui O
leur O
relate O
ses O
nombreux O
périples O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
rencontrent O
Maxx B-PER
un O
jeune O
garçon O
qui O
ne O
semble O
pas O
apprécier O
Max B-PER

Le O
groupe O
damis O
arrive O
enfin O
à O
Autequia B-LOC
où O
Flora B-PER
rencontre O
Grâce B-PER
une O
concurrente O
chevronnée O
qui O
lui O
donne O
de O
judicieux O
conseils O
pour O
le O
concours B-MISC
Pokémon I-MISC

Cest O
avec O
enthousiasme O
que O
Flora B-PER
entame O
son O
deuxième O
concours O
Pokémon B-POK
Elle O
semble O
prête O
à O
tout O
pour O
le O
remporter O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
retrouvent O
Benjamin B-PER
qui O
fait O
désormais O
partie O
dun O
groupe O
de O
supporters O
professionnels O

En O
route O
pour O
Vermilava B-LOC
la O
petite O
troupe O
menée O
par O
Sacha B-PER
fait O
la O
connaissance O
de O
Julie B-PER
une O
coordinatrice O
Pokémon B-POK
qui O
élève O
des O
Chamallots B-POK

Sacha B-PER
Flora B-PER
Max B-PER
et O
Pierre B-PER
poursuivent O
leurs O
aventures O
dans O
le O
monde O
de O
Hoenn B-LOC
Ils O
découvrent O
alors O
un O
univers O
étonnant O
et O
plus O
menaçant O
que O
jamais O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
arrivent O
à O
Vermilava B-LOC
où O
Sacha B-PER
espère O
décrocher O
un O
quatrième O
badge O
de O
la O
région B-LOC
Hoenn I-LOC

Sacha B-PER
gagne O
son O
quatrième O
badge O
dHoenn B-LOC
le O
badge B-MISC
Chaleur I-MISC
contre O
Adriane B-PER
Type O
Feu O

Sacha B-PER
décide O
de O
se O
rendre O
à O
ClémentiVille B-LOC
pour O
participer O
à O
son O
prochain O
combat O
En O
chemin O
lui O
et O
ses O
amis O
tombent O
sur O
un O
groupe O
de O
Spinda B-LOC

Sacha B-PER
Flora B-PER
Max B-PER
et O
Pierre B-PER
poursuivent O
leurs O
aventures O
dans O
le O
monde O
de O
Hoenn B-LOC
Ils O
découvrent O
alors O
un O
univers O
étonnant O
et O
plus O
menaçant O
que O
jamais O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
retournent O
à O
Lavandia B-LOC
où O
ils O
découvrent O
un O
carnaval O
organisé O
par O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
Ils O
laissent O
leurs O
Pokémon B-POK
profiter O
des O
festivités O
et O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
en O
profite O
pour O
essayer O
de O
les O
capturer O

Alors O
que O
les O
enfants O
sont O
en O
route O
pour O
Vergazon B-LOC
ils O
sont O
victimes O
dun O
nouveau O
plan O
machiavélique O
de O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG

Sacha B-PER
Flora B-PER
Max B-PER
et O
Pierre B-PER
poursuivent O
leurs O
aventures O
dans O
le O
monde O
de O
Hoenn B-LOC
Ils O
découvrent O
alors O
un O
univers O
étonnant O
et O
plus O
menaçant O
que O
jamais O

Sacha B-PER
Flora B-PER
Max B-PER
et O
Pierre B-PER
poursuivent O
leurs O
aventures O
dans O
le O
monde O
de O
Hoenn B-LOC
Ils O
découvrent O
alors O
un O
univers O
étonnant O
et O
plus O
menaçant O
que O
jamais O

Le O
groupe O
se O
dirige O
vers O
ClémentiVille B-LOC
pour O
que O
Sacha B-PER
puisse O
décrocher O
son O
cinquième O
Badge B-LOC
Nos O
amis O
tombent O
dans O
un O
nouveau O
piège O
de O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
qui O
cherche O
à O
semparer O
de O
Pikachu B-POK
mais O
ils O
sont O
sauvés O
par O
un O
Solaroc B-POK
sauvage O

Flora B-PER
et O
ses O
amis O
traversent O
une O
forêt O
lorsquils O
découvrent O
un O
Tylton B-POK
blessé O
Le O
Tylton B-POK
endort O
les O
enfants O
avec O
son O
attaque O
Berceuse O
mais O
Poussifeu B-POK
les O
réveille O
en O
picorant O
leur O
nez O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
se O
trouvent O
dans O
une O
ville O
proche O
de O
ClémentiVille B-LOC
lorsque O
leur O
piquenique O
est O
englouti O
par O
un O
Gloupti B-POK
qui O
passe O
dans O
les O
parages O
Ils O
entendent O
alors O
un O
message O
dalerte O
qui O
demande O
à O
tout O
le O
monde O
dévacuer O
la O
cité O

Alors O
quils O
mangent O
dans O
la O
forêt O
Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
remarquent O
quArcko B-POK
sest O
écarté O
du O
groupe O
Non O
seulement O
nos O
héros O
ne O
réussissent O
pas O
à O
convaincre O
le O
Pokémon B-POK
Plante O
de O
descendre O
de O
son O
arbre O
mais O
ils O
voient O
aussi O
leur O
piquenique O
interrompu O
par O
un O
Ramboum B-POK
en O
furie O

Une O
ombre O
plane O
sur O
Sacha B-PER
Flora B-PER
et O
leurs O
amis O
alors O
quils O
parcourent O
la O
région B-LOC
de O
Hoenn B-LOC
et O
ce O
nest O
pas O
celle O
du O
Mont B-LOC
Chimnée I-LOC
la O
Team B-ORG
Magma I-ORG
et O
la O
Team B-ORG
Aqua I-ORG
ont O
mis O
leurs O
plans O
à O
exécution O
et O
nos O
héros O
sont O
pris O
dans O
la O
tourmente O
Lorsquils O
ne O
sont O
pas O
occupés O
à O
déjouer O
des O
plans O
machiavéliques O
Sacha B-PER
et O
Flora B-PER
poursuivent O
leurs O
objectifs O
personnels O
Ainsi O
Sacha B-PER
obtient O
trois O
nouveaux O
Badges B-MISC
tandis O
que O
Flora B-PER
remporte O
ses O
trois O
premiers O
Rubans O
de O
Concours O
Le O
groupe O
obtient O
également O
de O
nouveaux O
Pokémon B-POK
comme O
Chartor B-POK
et O
Bulbizarre B-POK
mais O
arriverontils O
à O
contrôler O
toute O
leur O
puissance O

Le O
groupe O
est O
arrivé O
à O
ClémentiVille B-LOC
nord O
une O
banlieue O
de O
la O
ville O
principale O
et O
est O
étonné O
quand O
ils O
découvrent O
que O
Norman B-PER
est O
une O
idole O
pour O
tous O
ceux O
qui O
y O
vivent O
et O
Flora B-PER
et O
Max B-PER
sont O
bientôt O
assaillis O
par O
des O
fans O
de O
Norman B-PER

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
arrivent O
enfin O
à O
ClémentiVille B-LOC
Sacha B-PER
se O
rend O
au O
Centre B-LOC
Pokémon I-LOC
pour O
prendre O
soin O
de O
son O
équipe O
tandis O
que O
ses O
compagnons O
se O
dirigent O
chez O
Flora B-PER
et O
Max B-PER

Sacha B-PER
gagne O
son O
cinquième O
badge O
dHoenn B-LOC
le O
badge O
Balancier O
contre O
Norman B-PER
Type O
Normal O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
décident O
de O
rendre O
visite O
au O
Professeur B-PER
Seko I-PER
Sur O
le O
chemin O
ils O
manquent O
de O
se O
faire O
écraser O
par O
la O
Jeep O
de O
Seko B-PER
qui O
va O
chercher O
le O
Professeur B-PER
Chen I-PER
au O
port O

Nos O
héros O
sapprêtent O
à O
poursuivre O
leur O
route O
vers O
Cimetronelle B-LOC
mais O
Flora B-PER
tarde O
à O
se O
préparer O
Sacha B-PER
commence O
à O
se O
fâcher O
et O
les O
deux O
enfants O
continuent O
leur O
querelle O
en O
chemin O
Ils O
sont O
interrompus O
par O
un O
couple O
appelé O
Julie B-PER
et O
Oscar B-PER
qui O
défie O
Flora B-PER
et O
Sacha B-PER
dans O
un O
combat O
par O
équipe O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
sont O
perdus O
dans O
une O
forêt O
lorsquils O
sont O
attaqués O
par O
un O
Airmure B-POK
qui O
kidnappe O
Flora B-PER

Les O
enfants O
arrivent O
dans O
une O
ville O
où O
Flora B-PER
laisse O
son O
Bulbizarre B-POK
profiter O
du O
paysage O
Pendant O
ce O
temps O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
se O
trouve O
au O
Centre B-LOC
Pokémon I-POK
pour O
réparer O
le O
transporteur O
Pokémon B-POK

Sur O
la O
route O
de O
Cimetronelle B-LOC
Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
se O
sont O
arrêtés O
pour O
camper O
au O
bord O
dun O
lac O
Sacha B-PER
trébuche O
et O
fait O
tomber O
son O
étui O
à O
Badges B-MISC
dans O
le O
lac O
où O
il O
est O
avalé O
par O
un O
Barbicha B-POK
géant O

Sur O
leur O
chemin O
Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
font O
la O
connaissance O
de O
Maria B-PER
et O
de O
ses O
sept O
Granivol B-POK
La O
jeune O
fille O
raconte O
à O
nos O
amis O
quelle O
est O
météorologiste O
et O
quelle O
utilise O
ses O
Granivol B-POK
pour O
mesurer O
la O
force O
du O
vent O
Seulement O
parmi O
les O
Granivol B-POK
se O
trouve O
un O
Mystherbe B-POK
qui O
rêve O
de O
senvoler O
comme O
ses O
compagnons O

Flora B-PER
se O
rend O
au O
Concours B-MISC
Pokémon I-MISC
de O
Rubello B-LOC
où O
au O
moins O
un O
Ruban B-PER
est O
nécessaire O
pour O
participer O

Cest O
le O
début O
du O
Concours B-MISC
Pokémon I-MISC
de O
Rubello B-LOC
Savannah B-PER
est O
toujours O
nerveuse O
mais O
Flora B-PER
semble O
particulièrement O
confiante O
Toutes O
deux O
passent O
le O
premier O
tour O
sans O
encombre O

Tandis O
que O
nos O
héros O
prennent O
un O
petitdéjeuner O
de O
bon O
matin O
Skitty B-POK
se O
retrouve O
façe O
à O
un O
Spoink B-POK
à O
qui O
il O
manque O
quelque O
chose O
sa O
perle O
Comment O
Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
vontil O
faire O
pour O
la O
retrouver O

Sacha B-PER
Pikachu B-POK
et O
les O
autres O
arrivent O
à O
Bourasquia B-LOC
une O
ville O
où O
le O
vent O
souffle O
sans O
cesse O
Cest O
par O
ailleurs O
ici O
quest O
organisé O
un O
tournoi O
de O
Pokévolanneau B-LOC
un O
sport O
très O
populaire O
où O
un O
Pokémon B-POK
de O
type O
vol O
et O
son O
dresseur O
font O
équipe O

En O
essayant O
déchapper O
à O
la O
pluie O
Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
rentrent O
dans O
une O
étrange O
demeure O
et O
sy O
retrouvent O
piégés O

La O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
meurt O
de O
faim O
et O
décide O
de O
voler O
des O
pommes O
à O
un O
groupe O
de O
Balignon B-POK
Certains O
Balignon B-POK
se O
mettent O
dans O
une O
telle O
colère O
quils O
évoluent O
en O
Chapignon B-POK
et O
attaquent O
la O
Team B-ORG
Rocket I-ORG

Alors O
que O
Sacha B-PER
et O
ses O
compagnons O
se O
dirigent O
vers O
Cimetronelle B-LOC
ils O
sont O
pris O
sous O
une O
averse O
qui O
se O
transforme O
en O
tempête O
de O
neige O
Ils O
courent O
se O
mettre O
à O
labri O
et O
rencontrent O
un O
Morphéo B-POK
qui O
propose O
de O
les O
guider O

Sacha B-PER
et O
ses O
amis O
montent O
les O
marches O
vers O
lArène O
de O
Cimetronelle B-LOC
mais O
une O
fois O
arrivés O
au O
sommet O
ils O
découvrent O
que O
la O
Championne O
se O
trouve O
au O
village O
pour O
la O
Fête O
de O
la O
Plume O

Sacha B-PER
gagne O
son O
sixième O
badge O
dHoenn B-LOC
le O
badge O
Plume B-MISC
contre O
Alizée B-PER
Type O
Vol O

Sacha B-PER
commence O
son O
combat O
contre O
Alizée B-PER
en O
envoyant O
son O
Massko B-POK
contre O
Altaria B-POK
Massko B-POK
élimine O
Altaria B-POK
avec O
son O
attaque O
Lamefeuille B-MISC
Vient O
ensuite O
le O
tour O
de O
Bekipan B-POK
un O
Pokémon B-POK
eau O
et O
vol O

Ken B-PER
et O
Mary B-PER
du O
Club O
des O
Pokémon B-POK
Mystérieux O
sont O
de O
nouveau O
à O
la O
recherche O
dun O
Pokémon B-POK
extraterrestre O
et O
se O
rendent O
sur O
les O
lieux O
où O
une O
météorite O
sest O
écrasée O

Les O
enfants O
se O
sont O
arrêtés O
au O
Parecool B-LOC
Banane I-LOC
Parc I-LOC
sur O
la O
route O
de O
Nenucrique B-LOC
mais O
le O
portail O
est O
fermé O
et O
les O
arbres O
ne O
portent O
aucun O
fruit O