Sacha B-PER
accompagné O
de O
sa O
mère O
et O
du O
Professeur B-PER
Chen I-PER
se O
rendent O
dans O
la O
région B-LOC
dUnys I-LOC
De O
toutes O
nouvelles O
aventures O
y O
attendent O
Sacha B-PER