Ash B-PER
und O
seine O
Freunde O
sind O
immer O
noch O
unterwegs O
nach O
Laubwechselfeld B-LOC
und O
treffen O
unterwegs O
auf O
Misty B-PER
und O
ihr O
Pokémon B-POK
das O
Togepi B-POK
Kurz O
darauf O
wird O
Togepi B-POK
von O
Jessie B-PER
und O
James B-PER
in O
einem O
Luftschiff O
entführt O
Aber O
Ash B-PER
und O
seine O
Truppe O
sind O
als O
Passagiere O
mit O
an O
Bord O
Als O
sie O
in O
einem O
geheimnisvollen O
Königreich O
eintreffen O
wartet O
dort O
bereits O
der O
verbrecherische O
Colonel B-PER
Hansen I-PER
der O
das O
Togepi B-POK
unbedingt O
braucht O
weil O
er O
bei O
der O
anschließenden O
Krönungszeremonie O
die O
Nachfolge O
auf O
den O
Thron O
antreten O
will O
Der O
jetzige O
König O
und O
seine O
Tochter O
Sarah B-PER
erfahren O
erst O
jetzt O
von O
Hansens B-PER
Plänen O
und O
geraten O
in O
arge O
Bedrängnis O
Ash B-PER
und O
seine O
Freunde O
tun O
alles O
um O
den O
beiden O
zu O
helfen O
doch O
Hansen B-PER
und O
seine O
Komplizen O
versuchen O
mit O
aller O
Macht O
sein O
Vorhaben O
in O
die O
Tat O
umzusetzen O