Ash B-PER
und O
seine O
Truppe O
sind O
endlich O
in O
Laubwechselfeld B-LOC
angekommen O
und O
Maike B-PER
kann O
es O
kaum O
noch O
erwarten O
bei O
dem O
dortigen O
PokémonWettbewerb O
anzutreten O
Sie O
lernt O
die O
PokémonTrainerin O
Grace B-PER
kennen O
und O
ihr O
wird O
ziemlich O
schnell O
klar O
dass O
sie O
noch O
eine O
ganze O
Menge O
lernen O
muss O
um O
bei O
einem O
Wettbewerb O
mithalten O
zu O
können O
Team B-LOC
Rocket I-LOC
ist O
natürlich O
auch O
schon O
da O
und O
sie O
haben O
eine O
völlig O
neue O
Geschäftsidee O
Sie O
verkaufen O
gefälschte O
Pokeriegel B-MISC
um O
zu O
Geld O
zu O
kommen O
und O
sich O
bei O
ihrem O
Boss O
beliebt O
machen O
zu O
können O
Das O
scheint O
anfangs O
zu O
funktionieren O
aber O
ziemlich O
bald O
gelingt O
es O
Grace B-PER
die O
Pläne O
des O
Gaunertrios B-ORG
zu O
durchkreuzen O
Die O
drei O
wollen O
sich O
noch O
einige O
Pokémon B-POK
schnappen O
und O
dann O
aus O
dem O
Staub O
machen O
doch O
dank O
Graces B-PER
Meditalis B-POK
findet O
auch O
dieses O
Vorhaben O
ein O
jähes O
Ende O
Inzwischen O
hat O
sie O
Maike B-PER
und O
ihrem O
Papinella B-POK
auch O
klar O
gemacht O
wieviel O
Power O
eigentlich O
in O
den O
beiden O
steckt O
und O
Maike B-PER
sieht O
ihrem O
Wettbewerb O
nun O
etwas O
gelassener O
entgegen O