In O
Orion B-LOC
City I-LOC
angekommen O
ist O
es O
für O
Ash B-PER
oberste O
Priorität O
zur O
Orion B-LOC
City I-LOC
Arena B-LOC
zu O
gelangen O
und O
dort O
den O
Arenaleiter O
zu O
seinem O
ersten O
Kampf O
in O
der O
EinallRegion B-LOC
herauszufordern O
Ash B-PER
ist O
überrascht O
als O
er O
entdeckt O
dass O
die O
Arena B-LOC
von O
drei O
Arenaleitern O
geführt O
wird O
und O
zwar O
von O
den O
Brüdern O
Benny B-PER
Maik B-PER
und O
Colin B-PER
Sie O
nehmen O
die O
Herausforderung O
an O
und O
es O
beginnt O
ein O
DreifachKampf O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
ist O
inzwischen O
auch O
in O
Orion B-LOC
City I-LOC
angekommen O
und O
hat O
einen O
neuen O
Auftrag O