In O
Alabastia B-LOC
ist O
ein O
junger O
Mann O
Ash B-PER
Ketchum I-PER
voller O
Vorfreude O
auf O
Professor B-PER
Eichs I-PER
Pokémon B-LOC
Camp I-LOC
Aber O
am O
Tag O
des O
Camps O
verschläft O
er O
und O
Professor B-PER
Eich I-PER
und O
die O
anderen O
Camper O
gehen O
ohne O
ihn O
los O
Zwei O
dieser O
jungen O
Camper O
Goh B-PER
und O
Chloe B-PER
verlieren O
den O
Anschluss O
an O
die O
Gruppe O
und O
begegnen O
dem O
Mysteriösen O
Pokémon B-POK
Mew B-POK
Goh B-PER
schwört O
es O
eines O
Tages O
zu O
fangen O
Währenddessen O
verbringt O
ein O
ehemals O
einsames O
Pichu B-POK
seine O
Tage O
mit O
einer O
Gruppe O
freundlicher O
Kangama B-POK
Aber O
als O
die O
Zeit O
für O
es O
gekommen O
ist O
sich O
allein O
auf O
den O
Weg O
zu O
machen O
entwickelt O
es O
sich O
plötzlich O
zu O
Pikachu B-POK
Und O
einige O
Zeit O
später O
landet O
es O
in O
Professor B-PER
Eichs I-PER
Labor B-LOC
und O
den O
Rest O
der O
Geschichte O
kennt O
ihr O