Liko B-PER
ist O
verschwunden O
und O
Dot B-PER
bittet O
ihre O
Freundin O
Enigmara B-PER
um O
Hilfe O
bei O
der O
Suche O
Währenddessen O
trifft O
Liko B-PER
auf O
den O
verkleideten O
Spinel B-PER
und O
verliert O
ihr O
Gedächtnis O
Felori B-POK
hilft O
ihr O
sich O
an O
vergangene O
Abenteuer O
zu O
erinnern O
Die O
VolttackleAeronauten B-ORG
machen O
sich O
auf O
die O
Suche O
Als O
Liko B-PER
gefunden O
wird O
kehrt O
ihr O
Gedächtnis O
zurück O
aber O
ihr O
Anhänger O
ist O
verschwunden O