Um O
Likos B-PER
gestohlenen O
Anhänger O
zurückzubekommen O
schließt O
sich O
Dot B-PER
mit O
Kwaks B-POK
zusammen O
und O
wird O
offiziell O
zur O
Trainerin O
Gemeinsam O
mit O
Liko B-PER
und O
Rory B-PER
machen O
sie O
sich O
auf O
den O
Weg O
zum O
Hafen B-LOC
von O
Fermanca B-LOC
City I-LOC
wo O
sie O
auf O
Spinels B-PER
Pokémon B-POK
treffen O
und O
in O
einen O
Kampf O
verwickelt O
werden O