Sacha B-PER
et O
Go B-PER
sont O
devenus O
les O
assistants O
chercheurs O
du O
Professeur B-PER
Sakuragi I-PER
à O
CarminsurMer B-LOC
Peu O
après O
le O
professeur B-PER
remarque O
une O
augmentation O
du O
nombre O
dHerbizarre B-POK
aux O
alentours O
et O
demande O
à O
Sacha B-PER
et O
Go B-PER
denquêter O
Ils O
apprennent O
quils O
se O
rendent O
tous O
quelque O
part O
mais O
la O
raison O
reste O
inconnue O
La O
trouverontils O