Ashs B-PER
Orden O
werden O
von O
einem O
Welsar B-POK
einem O
Pokemon B-POK
das O
funkelnde O
Dinge O
liebt O
gestohlen O
Ash B-PER
jagt O
es O
unter O
Wasser O
und O
verliert O
dort O
das O
Bewusstsein O
Sullivan B-PER
angelt O
ihn O
in O
letzter O
Sekunde O
aus O
dem O
See O
Sullivan B-PER
nennt O
sich O
selbst O
einen O
angelnden O
Gott O
Seit O
50 0
Jahren O
versucht O
er O
Nero B-POK
wie O
er O
dieses O
Welsar B-POK
nennt O
zu O
fangen O
Mit O
der O
Hilfe O
unserer O
Freunde O
will O
er O
Welsar B-POK
fangen O
und O
Ash B-PER
seine O
Orden O
zurückgeben O
Mit O
einigen O
Lektionen O
weist O
er O
unsere O
Helden O
in O
die O
Kunst O
des O
Angelns O
ein O
Max B-PER
zeigt O
beim O
Angeln O
ein O
geschicktes O
Händchen O
Zufällig O
fängt O
Ash B-PER
Welsar B-POK
Doch O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
schaltet O
sich O
ein O
und O
schnappt O
sich O
das O
gigantisch O
große O
Pokemon B-POK
Unsere O
Freunde O
können O
sie O
dank O
Welsars B-POK
Unterstützung O
in O
die O
Flucht O
schlagen O
Welsar B-POK
gibt O
Ash B-PER
seine O
Orden O
zurück O
Sullivan B-PER
versucht O
mit O
seinem O
Waaty B-POK
und O
seinem O
MeisterBall O
Welsar B-POK
zu O
fangen O
Doch O
Welsar B-POK
schluckt O
den O
MeisterBall O
und O
bleibt O
auf O
freiem O
Fuß O
Sullivan B-PER
wird O
also O
weiter O
diesem O
Welsar B-POK
auf O
der O
Spur O
bleiben O
müssen O
und O
unsere O
Freunde O
setzen O
ihre O
Reise O
fort O

Unsere O
Freunde O
sind O
auf O
dem O
Berg B-LOC
Kirikiri I-LOC
und O
verlieren O
sich O
in O
den O
dicken O
Nebelschwaden O
Ash B-PER
ist O
plötzlich O
mit O
Pikachu B-POK
allein O
Er O
trifft O
auf O
eine O
geheimnisvolle O
Frau O
die O
ein O
noch O
geheimnisvolleres O
Lied O
singt O
Doch O
dann O
ist O
sie O
verschwunden O
Kurz O
darauf O
lernt O
Ash B-PER
Calista B-PER
und O
ihr O
Puppance B-POK
kennen O
Calista B-PER
sucht O
hier O
in O
den O
Bergen O
nach O
Zeugnissen O
der O
uralten O
Zivilisation O
der O
Puppance B-POK
Sie O
hat O
Informationen O
darüber O
in O
einem O
Buch O
gefunden O
Sie O
ist O
heimlich O
hier O
da O
ihre O
Eltern O
dagegen O
sind O
dass O
sie O
sich O
so O
brennend O
für O
Archäologie O
interessiert O
Heute 0
hat O
sie O
einen O
Anruf O
von O
einer O
Frau O
bekommen O
die O
sie O
bat O
zusammen O
mit O
ihrem O
Puppance B-POK
in O
die O
Berge O
zu O
kommen O
um O
ihr O
zu O
helfen O
Ash B-PER
vermutet O
dass O
es O
sich O
dabei O
um O
jene O
Frau O
handelt O
die O
er O
gesehen O
hat O
und O
führt O
Calista B-PER
zu O
ihr O
Inzwischen O
wurde O
diese O
Frau O
von O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
überfallen O
da O
das O
Team O
gehört O
hat O
dass O
sich O
in O
den O
alten O
Ruinen O
der O
kostbarste O
Schatz O
des O
Universums B-LOC
befindet O
Doch O
die O
Frau O
kann O
sie O
in O
die O
Flucht O
schlagen O
Dann O
führt O
sie O
Ash B-PER
und O
Calista B-PER
zu O
den O
alten O
Ruinen O
Dort O
erfährt O
Calista B-PER
dass O
die O
geheimnisvolle O
Frau O
sie O
selbst O
aus O
der O
Zukunft O
ist O
Sie O
bittet O
Calista B-PER
unter O
allen O
Umständen O
ihren O
Traum O
zu O
verfolgen O
da O
wir O
nur O
ein O
Leben O
haben O
Und O
unser O
kostbarstes O
Gut O
unser O
kostbarster O
Schatz O
ist O
Zeit O
von O
der O
sie O
nicht O
mehr O
allzu O
viel O
hat O
Und O
es O
gibt O
noch O
zahlreiche O
Geheimnisse O
der O
Puppance B-POK
Zivilisation O
zu O
entdecken O
Mit O
Hilfe O
einer O
der O
größten O
Erfindungen O
dieser O
Zivilisation O
einer O
Zeitmaschine O
ist O
sie O
zu O
Calista B-PER
gelangt O
Doch O
sie O
muss O
wieder O
fort O
Calista B-PER
weiß O
jetzt O
dass O
sie O
Archäologin O
wird O
und O
Ash B-PER
ist O
entschlossener O
denn O
je O
ein O
PokémonMeister O
zu O
werden O

Unsere O
Freunde O
kommen O
nach O
Rubello B-LOC
City I-LOC
und O
freuen O
sich O
dass O
dort O
am O
nächsten O
Tag O
ein O
Wettbewerb O
beginnt O
an O
dem O
Maike B-PER
auch O
unbedingt O
teilnehmen O
möchte O
Sie O
trifft O
auf O
Drew B-PER
mit O
seinem O
neuen O
Pokémon B-POK
Maskeregen B-POK
der O
von O
einer O
FanGruppe O
genannt O
MFP B-ORG
stürmisch O
gefeiert O
wird O
was O
Maike B-PER
neidisch O
werden O
lässt O
Alles O
ist O
vergessen O
als O
die O
MFP B-ORG
dann O
Maike B-PER
bestürmen O
weil O
sie O
Normans B-PER
Tochter O
ist O
Savannah B-PER
die O
Leiterin O
der O
MFP B-ORG
hat O
sich O
auch O
zum O
Wettbewerb O
mit O
ihrem O
Flamara B-POK
und O
Stollrak B-POK
angemeldet O
und O
wird O
vielleicht O
zur O
Rivalin O
für O
Maike B-PER
Indes O
will O
auch O
Jessie B-PER
von O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
teilnehmen O
wird O
aber O
abgewiesen O
weil O
sie O
kein O
Siegerband O
vorweisen O
kann O
Kurz O
entschlossen O
stiehlt O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
die O
Bänder B-MISC
von O
Savannah B-PER
und O
Maike B-PER
Die O
Teilnahme O
am O
Wettbewerb O
ist O
damit O
in O
Frage O
gestellt O
Doch O
Jessie B-PER
lässt O
sich O
überreden O
sie O
ihnen O
zurückzugeben O
denn O
sie O
hat O
schon O
wieder O
eine O
neue O
Idee O

Maike B-PER
tritt O
zu O
einem O
Wettbewerb O
an O
und O
will O
unbedingt O
ihr O
drittes O
Band O
gewinnen O
Savannah B-PER
nimmt O
auch O
an O
diesem O
Wettbewerb O
teil O
Sie O
ist O
sehr O
nervös O
Doch O
Maike B-PER
fühlt O
sich O
aufgrund O
ihrer O
zwei O
Bänder B-MISC
die O
sie O
gewonnen O
hat O
schon O
jetzt O
als O
Champion O
und O
erteilt O
ihr O
äußerst O
arrogant O
weise O
Ratschläge O
Jessie B-PER
versucht O
mit O
einem O
gefälschten O
und O
viel O
zu O
großem O
Band O
ein O
Band O
ist O
Voraussetzung O
für O
diesen O
Wettbewerb O
an O
der O
Veranstaltung O
teilzunehmen O
Sie O
wird O
rausgeschmissen O
Als O
sie O
das O
Band O
dann O
aber O
an O
eine O
Frau O
als O
Schmuckband O
für O
ihr O
Pokemon B-POK
verkaufen O
kann O
beschließt O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
in O
die O
BänderProduktion O
einzusteigen O
Sie O
produzieren O
wie O
die O
Weltmeister O
verkaufen O
aber O
nicht O
ein O
einziges O
Band O
Sowohl O
Savannah B-PER
als O
auch O
Maike B-PER
und O
ihr O
großer O
Widersacher O
Drew B-PER
schaffen O
es O
in O
die O
2 O
Runde O
Maike B-PER
tritt O
in O
der O
2 O
Runde O
gegen O
Savannah B-PER
an O
Da O
Maike B-PER
sich O
vorher O
in O
der O
Kabine O
heftig O
mit O
Ash B-PER
gestritten O
hat O
ist O
Bisasam B-POK
völlig O
neben O
der O
Spur O
Und O
so O
verlieren O
sie O
den O
Kampf O
Maike B-PER
wird O
sogar O
noch O
wegen O
ihres O
Verhaltens O
ihrem O
Pokémon B-POK
gegenüber O
von O
den O
Schiedsrichtern O
gemaßregelt O
Drew B-PER
und O
Savannah B-PER
bestreiten O
den O
EndKampf O
den O
Drew B-PER
gewinnt O
Maike B-PER
kapiert O
dass O
sie O
sich O
dumm O
verhalten O
hat O
und O
schwört O
sich O
diesen O
Fehler O
nie O
mehr O
zu O
machen O

Team B-ORG
Rocket I-ORG
kommt O
langsam O
unter O
Druck O
Ihr O
Boss B-PER
Giovanni I-PER
will O
Resultate O
sehen O
Unsere O
Freunde O
treffen O
auf O
ein O
Spoink B-POK
das O
eine O
Perle O
von O
seinem O
Kopf O
verloren O
hat O
Diese O
Perle O
braucht O
es O
um O
seine O
PsychoPower O
zu O
vergrößern O
Wenn O
es O
keine O
Perle O
hat O
wird O
es O
außerdem O
zunehmend O
müder O
Unsere O
Helden O
beschließen O
Spoink B-POK
bei O
der O
Suche O
zu O
helfen O
In O
seiner O
Verzweiflung O
setzt O
sich O
Spoink B-POK
alles O
auf O
den O
Kopf O
was O
auch O
nur O
entfernt O
nach O
Perle O
aussieht O
Schließlich O
finden O
sie O
die O
Perle O
Doch O
während O
eines O
Kampfes O
gegen O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
landet O
sie O
in O
deren O
Besitz O
Und O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
tauscht O
die O
Perle O
an O
einem O
Verkaufsstand O
gegen O
ein O
gefaktes O
Barschwa B-POK
ein O
das O
in O
Wirklichkeit O
ein O
Karpador B-POK
ist O
Ash B-PER
und O
seine O
Freunde O
finden O
den O
betrügerischen O
Verkäufer O
Der O
hat O
auch O
die O
Perle O
noch O
Doch O
erst O
nach O
einem O
Kampf O
gegen O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
können O
unsere O
Helden O
die O
Perle O
Spoink B-POK
zurückgeben O
Glücklich O
setzen O
sie O
ihre O
Reise O
fort O

Unsere O
Freunde O
kommen O
nach O
Crossgate B-LOC
Town I-LOC
einer O
Stadt O
in O
der O
PokéringerWettbewerbe O
stattfinden O
Diese O
Wettbewerbe O
werden O
in O
der O
Luft O
in O
Heißluftballons O
mit O
FlugPokémon B-POK
ausgetragen O
Da O
der O
Wettbewerb O
gerade O
beginnt O
nehmen O
Ash B-PER
und O
Maike B-PER
daran O
teil O
Auch O
James B-PER
entschließt O
sich O
teilzunehmen O
da O
er O
als O
Junge O
von O
einem O
PokéringerMeister O
trainiert O
worden O
ist O
Auch O
der O
neue O
Freund O
unserer O
Helden O
Shane B-PER
meldet O
sich O
an O
Shane B-PER
und O
Maike B-PER
scheiden O
im O
Halbfinale O
aus O
Ash B-PER
und O
James B-PER
bestreiten O
das O
Finale O
Während O
ihres O
Kampfes O
zieht O
ein O
Tornado O
auf O
Ash B-PER
verlangt O
seinem O
Schwalbini B-POK
alles O
ab O
so O
dass O
es O
sich O
mitten O
im O
Kampf O
zu O
einem O
Schwalboss B-POK
weiterentwickelt O
Ash B-PER
gewinnt O
aufgrund O
der O
guten O
Teamarbeit O
mit O
seinem O
Schwalboss B-POK
den O
Wettbewerb O
und O
wird O
damit O
Ehrenbürger O
von O
Crossgate B-LOC
Town I-LOC
Unterdessen O
hat O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
sich O
mal O
wieder O
ein O
paar O
Pokémon B-POK
der O
anderen O
teilnehmenden O
Trainer O
unter O
den O
Nagel O
gerissen O
Als O
sie O
gerade O
damit O
fliehen O
wollen O
befreit O
Schwalboss B-POK
sie O
mit O
einer O
FlügelschlagAttacke B-MISC
Triumphierend O
setzen O
unsere O
Freunde O
ihren O
Weg O
nach O
Baumhausen B-LOC
City I-LOC
fort O

In O
einer O
schönen O
alten O
Villa O
lebt O
ganz O
allein O
ein O
Shuppet B-POK
ein O
PuppePokémon B-POK
das O
Kraft O
erhält O
in O
dem O
es O
die O
Wut O
und O
den O
Ärger O
der O
Menschen O
von O
ihnen O
nimmt O
und O
in O
sich O
aufsaugt O
Diese O
Wut O
ist O
bei O
den O
Menschen O
dann O
sofort O
verflogen O
Sowohl O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
als O
auch O
unsere O
Freunde O
suchen O
in O
der O
Villa O
Unterschlupf O
Merkwürdige O
Dinge O
spielen O
sich O
dort O
ab O
Türen O
schließen O
sich O
von O
allein O
und O
Geschirr O
fliegt O
in O
der O
Luft O
herum O
Unsere O
Helden O
wissen O
nicht O
dass O
hinter O
diesem O
Schabernak O
Shuppet B-POK
steckt O
Maike B-PER
und O
Max B-PER
kriegen O
sich O
furchtbar O
in O
die O
Haare O
Max B-PER
läuft O
wütend O
weg O
und O
trifft O
in O
einem O
Zimmer O
auf O
Shuppet B-POK
Die O
beiden O
schliessen O
Freundschaft O
und O
bringen O
mit O
Shuppets B-POK
Tricks O
Ash B-PER
Rocko B-PER
und O
Maike B-PER
an O
den O
Rand O
des O
Wahnsinns O
Doch O
dann O
taucht O
die O
Besitzerin O
der O
Villa O
Emily B-PER
auf O
Auch O
sie O
ist O
der O
irrigen O
Meinung O
dass O
es O
in O
ihrem O
Anwesen O
spukt O
Sofort O
fangen O
unsere O
Helden O
wieder O
an O
mit O
Hilfe O
von O
Flemmli B-POK
und O
Schwalboss B-POK
nach O
Max B-PER
zu O
suchen O
Als O
Max B-PER
Flemmli B-POK
entdeckt O
wird O
ihm O
klar O
dass O
Maike B-PER
sich O
doch O
Sorgen O
um O
ihn O
macht O
Er O
rettet O
Flemmli B-POK
vor O
den O
Fängen O
von O
Team B-ORG
Rocket I-ORG
Maike B-PER
und O
Max B-PER
schließen O
wieder O
Frieden O
und O
vertreiben O
mit O
Hilfe O
von O
Shuppet B-POK
Team B-ORG
Rocket I-ORG
Emily B-PER
kann O
sich O
plötzlich O
wieder O
daran O
erinnern O
dass O
sie O
als O
kleines O
Mädchen O
hier O
in O
diesem O
Haus O
immer O
mit O
Shuppet B-POK
gespielt O
hat O
Die O
beiden O
freuen O
sich O
sich O
wieder O
gefunden O
zu O
haben O
und O
wollen O
zusammen O
bleiben O