Nach O
Feloris B-POK
Entführung O
erwacht O
Liko B-PER
auf O
einem O
Luftschiff O
und O
plant O
ihre O
Rettung O
Schließlich O
führt O
Wuffels B-POK
sie O
zu O
Felori B-POK
woraufhin O
beide O
entkommen O
können O

Liko B-PER
ist O
jetzt O
ein O
Mitglied O
der O
VolttackleAeronauten B-ORG
Doch O
nach O
einer O
Notlandung O
der O
Tapferen O
Oliviana B-LOC
verschwindet O
Krokel B-POK

Nachdem O
Rory B-PER
sich O
auf O
die O
Tapfere O
Oliviana B-LOC
geschlichen O
hat O
bekommen O
er O
und O
Krokel B-POK
ihre O
ganz O
große O
Chance B-POK

Ein O
Schwarzes O
Rayquaza B-POK
taucht O
plötzlich O
aus O
Rorys B-PER
Antikem O
Pokéball O
auf O
und O
lässt O
alle O
mit O
Fragen O
zurück O

Liko B-PER
und O
Rory B-PER
lernen O
von O
Friedel B-PER
und O
FlugKapitän O
Pikachu B-POK
einiges O
über O
PokémonKämpfe O

Die O
Tapfere O
Oliviana B-LOC
landet O
in O
Paldea B-LOC
und O
Liko B-PER
ringt O
mit O
dem O
Ende O
ihrer O
Zeit O
bei O
den O
Aeronauten B-ORG
Doch O
durch O
ein O
Gespräch O
gewinnt O
sie O
neue O
Einsichten O

Liko B-PER
Rory B-PER
und O
Nemila B-PER
treffen O
in O
Bolardin B-LOC
auf O
den O
Arenaleiter O
Colzo B-PER
der O
in O
einer O
Krise O
steckt O
Sie O
suchen O
nach O
Sonnflora B-POK
um O
ihn O
aufzuheitern O
und O
erfahren O
von O
Colzos B-PER
Begegnung O
mit O
dem O
Schwarzen O
Rayquaza B-POK
und O
einem O
geheimnisvollen O
Olithena B-POK