Team B-LOC
Rocket I-LOC
hat O
unsere O
Freunde O
mal O
wieder O
in O
eine O
seiner O
berühmten O
Gruben O
fallen O
lassen O
Aber O
unsere O
Helden O
können O
sich O
retten O
und O
zahlen O
es O
ihm O
in O
einem O
Kampf O
heim O
Eneco B-POK
verliert O
dabei O
durch O
Qurtels B-POK
Rauch O
seine O
Stimme O
In O
Foothill B-LOC
Town I-LOC
finden O
sie O
eine O
Pokémon B-POK
Klinik B-LOC
in O
der O
Dr B-PER
Abbey I-PER
Pokémon B-POK
mit O
Hilfe O
von O
Massagen O
und O
Akupressur O
heilt O
Es O
stellt O
sich O
heraus O
dass O
Dr B-PER
Abbey I-PER
eine O
berühmte O
Koordinatorin O
ist O
und O
ein O
großes O
Pokémon B-POK
Festival O
gewonnen O
hat O
Als O
ihr O
Eneco B-POK
sich O
in O
einem O
Kampf O
verletzte O
hat O
sie O
es O
in O
der O
Klinik B-LOC
von O
Dr B-PER
Moss I-PER
behandeln O
lassen O
Seine O
natürlichen O
Heilmethoden O
inklusive O
der O
Akupressur O
haben O
sie O
so O
beeindruckt O
dass O
sie O
sich O
von O
ihm O
ausbilden O
ließ O
und O
selbst O
eine O
Klinik B-LOC
eröffnet O
hat O
Team B-LOC
Rocket I-LOC
möchte O
Dr B-PER
Abbeys I-PER
Enecoro B-POK
und O
Maikes B-PER
Eneco B-POK
stehlen O
um O
die O
beiden O
dem O
Boss O
als O
Geschenk O
zu O
überreichen O
Es O
kommt O
zum O
Kampf O
den O
Team B-LOC
Rocket I-LOC
mal O
wieder O
verliert O
Ash B-PER
und O
seine O
Freunde O
verabschieden O
sich O
von O
Dr B-PER
Abbey I-PER
und O
ziehen O
weiter O
nach O
Wiesenflur O