Auf O
ihrem O
Weg O
nach O
Baumhausen B-LOC
City I-LOC
treffen O
Ash B-PER
und O
unsere O
Freunde O
auf O
ein O
Pärchen O
Oscar B-PER
und O
Andy B-PER
Ash B-PER
und O
Maike B-PER
sind O
schon O
den O
ganzen O
Tag O
am O
Streiten O
und O
deshalb O
werden O
sie O
von O
den O
beiden O
Fremden O
für O
ein O
Liebespaar O
gehalten O
Sie O
fordern O
Ash B-PER
und O
Maike B-PER
zu O
einem O
TreueKampf O
heraus O
Da O
es O
in O
diesem O
Kampf O
auf O
partnerschaftliches O
Handeln O
ankommt O
verlieren O
Maike B-PER
und O
Ash B-PER
den O
Kampf O
da O
sie O
sich O
immer O
noch O
angiften O
Auch O
die O
sich O
streitenden O
Jessie B-PER
und O
James B-PER
werden O
von O
Oscar B-PER
und O
Andy B-PER
zum O
Kampf O
herausgefordert O
und O
erleiden O
das O
gleiche O
Schicksal O
James B-PER
und O
Jessie B-PER
Maike B-PER
und O
Ash B-PER
streiten O
sich O
immer O
weiter O
Als O
sie O
zufällig O
aufeinandertreffen O
entscheiden O
sie O
sich O
zu O
einem O
GeschlechterTreueKampf O
Jessie B-PER
und O
Maike B-PER
gegen O
Ash B-PER
und O
James B-PER
Doch O
Jessie B-PER
hält O
sich O
nicht O
an O
die O
Regeln O
Jessie B-PER
und O
Maike B-PER
werden O
disqualifiziert O
In O
dem O
anschließenden O
Getümmel O
stiehlt O
Team B-LOC
Rocket I-LOC
Pikachu B-POK
Nur O
mit O
gemeinsamer O
Kraft O
und O
Teamwork O
können O
Ash B-PER
und O
Maike B-PER
Pikachu B-POK
retten O
Ash B-PER
und O
Maike B-PER
versöhnen O
sich O
und O
sind O
froh O
so O
gute O
Freunde O
zu O
sein O