Mary B-PER
versucht O
ihr O
erstes O
Pokémon B-POK
zu O
fangen O
und O
versagt O
kläglich O
Ash B-PER
und O
Mary B-PER
lernen O
Professor B-PER
Aldon I-PER
kennen O
Er O
erforscht O
die O
Ruinen O
von O
Rosatstadt B-LOC
In O
dem O
dortigen O
Steinzimmer B-LOC
soll O
es O
ein O
Tor O
zur O
alten O
Pokémonwelt B-LOC
geben O
Auf O
einer O
alten O
Steintafel O
steht O
wie O
man O
das O
alte O
Steinzimmer B-LOC
betreten O
kann O
Dazu O
braucht O
man O
vier O
Perlen O
die O
als O
Schlüssel O
fungieren O
Aber O
die O
hat O
Professor B-PER
Aldon I-PER
noch O
nicht O
finden O
können O
Plötzlich O
wird O
der O
Professor B-PER
von O
einer O
Bande O
zwielichtiger O
Figuren O
entführt O
Auch O
sie O
wollen O
unbedingt O
in O
dieses O
Steinzimmer B-LOC
Und O
sie O
sind O
im O
Besitz O
dieser O
vier O
Perlen O
Doch O
die O
Gauner O
finden O
in O
dem O
Zimmer O
nicht O
die O
Informationen O
nach O
denen O
sie O
gesucht O
haben O
und O
ziehen O
wieder O
ab O
Professor B-PER
Aldon I-PER
ist O
begeistert O
von O
den O
Wandmalereien O
Zusammen O
mit O
Ash B-PER
und O
May O
entdeckt O
er O
einen O
unterirdischen O
See O
in O
dem O
ein O
altes O
Pokémon B-POK
ein O
Relicanth B-POK
schwimmt O
Ash B-PER
und O
May O
machen O
sich O
auf O
den O
Weg O
nach O
Blütenburg B-LOC
City I-LOC
Ash B-PER
hat O
sich O
für O
die O
Hoenn B-ORG
Liga I-ORG
registrieren O
lassen O
und O
möchte O
gegen O
den O
dortigen O
Arenaleiter O
antreten O