In O
der O
lebendigen O
Region O
von O
Lumora B-LOC
entdeckte O
der O
junge O
Kai B-PER
ein O
geheimnisvolles O
schimmerndes O
Ei O
im O
Wald O
Die O
Dorfbewohner O
flüsterten O
Geschichten O
von O
einem O
legendären B-POK
Pokémon B-POK
das O
darin O
verborgen O
war O
dessen O
Kräfte O
unbekannt O
waren O
Kai B-PER
pflegte O
das O
Ei O
träumte O
von O
Abenteuern O
die O
sie O
gemeinsam O
erleben O
würden O
In O
einer O
stürmischen O
Nacht O
leuchtete O
das O
Ei O
intensiv O
auf O
riss O
mit O
magischem O
Licht O
auf O
Daraus O
schlüpfte O
nicht O
ein O
wilder O
Drache O
wie O
Kai B-PER
gehofft O
hatte O
sondern O
ein O
winziger O
zwinkernder O
Jigglypuff B-POK
Enttäuscht O
doch O
neugierig O
lauschte O
Kai B-PER
wie O
es O
eine O
fesselnde O
Melodie O
sang O
die O
den O
heftigen O
Sturm O
beruhigte O
Da O
erkannte O
Kai B-PER
dass O
wahre O
Macht O
oft O
in O
den O
sanftesten O
Formen O
kommt O
bereit O
die O
Gezeiten O
des O
Schicksals O
zu O
wenden O