Dans O
la O
région O
vibrante O
de O
Lumora B-LOC
le O
jeune O
Kai B-PER
a O
découvert O
un O
œuf O
mystérieux O
et O
scintillant O
dans O
la O
forêt O
Les O
villageois O
murmuraient O
des O
histoires O
sur O
un O
Pokémon B-POK
légendaire B-POK
caché O
à O
l'intérieur O
ses O
pouvoirs O
étant O
inconnus O
Kai B-PER
a O
nourri O
l'œuf O
rêvant O
des O
aventures O
qu'ils O
partageraient O
Une O
nuit O
orageuse O
l'œuf O
a O
brillé O
intensément O
se O
fendant O
d'une O
lumière O
magique O
De O
cela O
a O
émergé O
non O
pas O
un O
dragon O
féroce O
comme O
Kai B-PER
l'avait O
espéré O
mais O
un O
tout O
petit O
clignotant O
Jigglypuff B-POK
Déçu O
mais O
curieux O
Kai B-PER
a O
écouté O
alors O
qu'il O
chantait O
une O
mélodie O
envoûtante O
apaisant O
la O
tempête O
féroce O
elle-même O
Kai B-PER
a O
alors O
réalisé O
que O
le O
vrai O
pouvoir O
vient O
souvent O
sous O
les O
formes O
les O
plus O
douces O
prêt O
à O
changer O
les O
marées O
du O
destin O